[皮鞋]呢對型拎到HiHi既鞋,邊到有得買???

Cole Haan Lenox Hill Plain Oxford
要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

推

淘寶

同Clarks咪差唔多

stop laSeven Head
我15 萬買一對呀
15萬買皮鞋都比唔起
淘寶啦

認同

買對皮鞋都唔捨得
著白飯魚咪算
唔好搞咁多野啦

15萬一對咁威威?
唔知係邊位大師既BESPOKE呢?
真想見識下

皮鞋一係就買貴 一係就買平

道理

唔駛見客咪波鞋街買對百零蚊 厚底圓頭舒舒服服
要見大客咪求其整對千幾蚊 你估你著對十幾萬會有人捉住你對腳黎欣賞咩有咁多錢買隻十零萬左右既錶好過

做咩佢叫oxford但喺個樣喺derby，
仲有啲皮睇落咁cheap配膠鞋底，
見到amazon賣緊100USD唔知喺咪同一對，
呢個價錢去先施永安求其搵對特價cap toe oxford粗著算啦。

好多新會然下

原post個位259都唔知去左邊了 仲玩

買水鞋啦

奇雲道爾

皮鞋道理 能飛天遁地

其實美國佬多數唔分 全部叫dress shoes
應該要去到Allen Edmunds, Alden呢啲牌子先會認真分開